[國際戰線] 出動解放軍 x 強攻大專學府 x 拘捕醫療人員 x聲稱重演六四

綜合各種證據，中共已經準備重現文化大革命及六四事件，不惜發動內戰，以武力打壓一整代知識份事，阻止任何人道救援以達致有人命傷亡，但求換取所謂國際穩定。護衛香港，刻不容緩。(求翻譯)

強攻中文大學 (11月12，中大)︰

強攻浸大、港大 (11月13-16，浸大/港大)

出動解放軍 (11月16，九龍塘)︰

強攻香港理工大學 (11月17日，理大)︰

拘捕醫護人員 (11月17，佐敦)：

聲稱重演六四 (11月16，大埔)：

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

聲稱重現六四係缺口，要將所有嘢link落去

要救手足就要靠外國施壓

Push

求幫推
廿幾個鐘冇瞓眼瞓了

打錯字，係知識份子

難得有弱智曱甴出到聲要拉落六四

快手幫推

垃圾共產黨

trump都出過聲唔想睇到六四重演

可以twitter tag埋UN human rights

即使最終冇人亡傷亡，我地可以歸功於外國關注同介入

poly同六四單嘢一定要link埋一齊

人命

推

我知大家都有幫手推poly同大埔六四單嘢
但係呢兩單要放埋一齊推

Lm

幫推

要贏睇今次煲唔煲得大

香港警曱聯同解放軍
準備重演六四
香港出現重大人道危機

SOS from HK freedom fighters

poly手足以死相搏
其他人出唔到去/出咗去幫唔到手都好
幫手打好呢條國際戰線

緊急外國戰線

push

，

HK is not safe now. PLA are there to repress the "riot" which aims at fighting freedom amd democracy. We need your help to fight against the CPC,the biggest enermy of mankind.

幫推！

AR15好撚重要

Please save us.

救人

HK is not safe now. PLA are there to repress the "riot" which aims at fighting for freedom and democracy. We need your help to fight against the CPC, the biggest enermy of mankind. Please.

共匪以為香港同六四一樣，係靠大學生作為反抗力量，所以近日不斷打壓唔同嘅大專院校

喺解放軍出動嘅同時，傳媒、醫護都被打壓，絕對係重演六四嘅先兆

推
推
推上國際！！

而香港警察近一個星期，已經不斷發動二噁英化武、水炮車、銳武裝甲車、空包彈實彈、音波炮、震撼彈之類武器，絕對係想置示威者於死地，強行維穩

呢類武器一個星期前嘅出動次數，遠低於今個星期，而巧合嘅係習近平今個星期發表過講話

六四準備喺香港上演了，幾千、幾萬條人命，就睇國際社會點幫手監察同聲援了

其實831推人落地再壓頸已經係老謀
呢樣野死亡率好高

SOS

唔靠國際社會嘅制衡，香港人跟本打唔話CPC呢隻大魔頭

pish

所有嘢要串埋一齊嚟煲
反映啲係中共嘅成個大方向

臨瞓一推

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

出唔到街嘅，出力上twitter推post
善用 #StandWithHongKong (小心唔好串錯hongkong)、#SOSPolyU等嘅tag，留意有咩tag多人用甚至trending緊就跟住用

Tui

共產黨我屌你老母

X 人道危機，黑警圍城不攻，斷水斷糧斷醫療

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

8964

Tui!

冇人開tweet?